立場麻煩你入一入黎

可唔可以幫全部前線記者換部高清啲既機
我睇live睇得好辛苦
連陳伯個樣都睇唔清楚
係咪我地課金課得唔夠多
之前已經課左1000俾你架喇
唔夠再出聲啦

推

推到有高清為止

佢地用緊iphone

你知唔知幾多人課金 佢地回EMAIL 都回唔切

去做義工啦

人都未請夠做死佢地

網速限制，要等等5G。

唔敢講係唔係鏡頭問題
但似係訊號唔夠強

用大機做live個成本係幾倍咁翻上去同埋可能機動性都冇咁強
左手揸機右手渣咪，然後已經冇手㩒電話收料
唔駛好似傳統電視台咁有工程人員，最起碼都要學蘋果咁一camman一記者

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

立場佢哋直接用手提電話做live
而電視台正式做live係直頭成個背囊收埋電池+4G發射器之類嘅器材

咁我睇低清算啦

立場姐姐尋日都話D機唔掂

再勁啲應該用衛星或者同電信商申請獨立線

你睇apple live 同立場影同一個位既質素就知有幾大分別...
多數聲就聽立場, 睇就睇apple

你有睇過近排嘅直播嗎?
根本現場人數太多, 網絡負荷唔到
就算 now, 港台都標明現場訊號不穩, 直播質素會受影響

應該係BAND WIDTH問題
用普通電話+普通電話PLAN會同其他人爭線

香港咁細見佢哋多數用微波，外國先用衛星多
不過今時今日咁講機動性，棟定枝微波天線，較啱角度先做到live即係玩死自己
不過可能電視台同電訊商簽咗約，有高QoS嘅4G線路用嚟做live

好耐以前掂過
立場可以考慮下 不過唔平

我通常係開住立場live睇其他media
係街就無辦法，睇下蘋果icable

所以通常都是「聲音」立場，然後畫面看 蘋果 或者 Now

成日斷線

問下蘋果用咩plan la

我比

連登兩個鐘籌到啦

Apple 勁順又清
連續7個鐘唔斷

香港幾間大型傳媒公司都有用開呢d做live streaming
而家應該仲用緊

我下面比左link

Up

開D搵人開眾籌,幫立場買返幾部直接送比佢地,成個月LAG到火

要佢地自己開好d
我地建議

唔係錢嘅問題 係好撚重嘅問題
立場記者人數唔夠蘋果多 佢哋好多時要跑曬一日新聞 你諗下要帶咁多設備 記者會好辛苦

我愛立場姐姐

課左3舊, 睇黎唔夠

到時買左10部機唔夠人拎

請多個人，籌100萬都幾年人工

Apple daily 平時2個人渣
好清好順

全部開緊工 冇人去買機

我可以全日跟住立場姐姐 幫佢拎野

琴晚沙田一役,立場先陣亡左部相機

聽日去課多5舊
大家一齊做HKD戰士啦

你拎野
我幫佢按摩

唉屌出糧課多Ｄ比你啦

大機+無線+背包+電池+水
你地係唔係想立場姐姐拎死

用電話有個好處係靈活同移動快
唔係點影咁多正野比你班冷氣軍師睇?

呢樣真好想支持立場
但起晒格完全睇唔到

課架收發車比佢地啦

我見到有個立場哥哥用緊SE直播
可唔可以課比佢哋買新機+找個好啲既network plan

唔好意思 買機都冇人得閒

近排真係少睇左立場
網絡關係好朦
全能既連登仔
有冇方法提高手機網絡直播質素

唔係買部機就夠
有一部server機去接收同處理呢d影像
唔記得叫咩名
一個server機連接3到4部子機（拎去現場做live streaming）
Server機收到影像可以駁去電視後台
或者直接選擇做上internet做streaming
例如youtube fb

即係如果要買斷 起碼要一部server機同一部子機
咁樣應該要過百萬（唔記得實際價錢）

呢d機好在可以插幾張sim
好似識得切換唔同台 個訊號接收能力完爆手機

香港有幾間公司做緊代理服務（小心中伏 代理公司都有紅底）
買斷好似要聯絡外國廠商 未必買得切

我比到既資料大概係咁多
希望幫到立場

推
可唔可以買多幾隻蛋
入唔同台入去
次次緊急關頭斷線
好那驚啊大佬

我好鐘意聽成日唔小心自拍果個哥哥
同埋長髮哥哥講野唔該真係搞搞佢

請唔請 暑期工

go pro 咪得

錢唔夠出聲 香港人無野多
唔夠人手都出聲 在座連登仔好樂意做義工

蘋果用咩機/台? 清好多
立場不如參考下, 唔夠得$ 就出句聲, $既問題, 相信唔難解決

會唔會網絡問題都關事

招義工幫手拎?

其實佢哋咁忙 大家有冇考慮唔要收據
利申 課咗冇sd email

蘋果好似係大機黎

其實唔send email 無問題架下嘛???

push

RTHK清到仆街
通常我會RTHK畫面 + 立場講解咁睇

應該無問題
我都係廢事佢地煩所以冇sd 要黎又冇用

想入立場做添

長髮哥哥最鍾意嘅球星係bale

要唔要義工？我可以

其實做呢d背後要有工程師做backup
提供技術支援
立場明顯無咁既資金去支撐兩三個工程師小組
Rthk有水當然做到 佢地既engine team應該係除左now之外最好

真係，唔係唔想睇佢，太朦，所以睇蘋果rthk

Rthk衰在冇人講嘢，有陣時開住部電視但又要用電話聽返立場 apple now icable啲live

同意 要課金話俾我地聽
有時d畫面好重要

仲有network
所以唔洗錢最平民既方法一定係Iphone+facebook

半公務員架構,做多錯多,加上政府都唔批錢比佢地做

小弟做開呢行器材行業既⋯

對於一部專業小小既攝錄機都要兩皮啦⋯

加埋個Live stream equipment (即樓上師兄 Live u product)

仲未計Lincese

加加埋埋最少三皮⋯ Lincese唔記得幾錢

仲要現場好多同行都用緊呢類既Product 正常信號應該爭到仆直

清但係無人講野 其他台都會講下野
2014 果時記得apple LIVE 全晚果個巴打有睇POST, 係LIVE 度玩你問我答咁滯

呢套點32台用緊啦都係矇

區區日日都有事發生 邊到有時間去搞上網 買新機 買新卡

5G 不了

Network問題上面提供左方法
其實上面d產品就係為左解決network問題先會出現
手機解決到 就無呢d產品出現
你現場連連登都上唔到 仲想用手機做live streaming

巴打好pro

至少順 唔會斷 矇既原因都係因為訊號太差
手機情況只會更惡劣

Auto reply

推到立場老總見到

立場姐姐你把聲好好聽

其實我都真係唔明點解可以咁低清
你其實去twitch睇吓啲IRL channel
好多都係用電話其實都好高清

好似網絡都麻麻地

收左幾球買幾皮野唔過份

記者姐姐聲音導航

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

今日見到立場用部細iphone 錄live

推到立場上市

求下你地換部好啲既機

唔剩只係高清嘅問題，鏡頭非常搖晃，你知啦一live有時幾個鐘，有次遊完行可能有小小中暑個人已經唔係好舒，睇完個live即嘔

不過我都明白嘅，特別係現場人多信號已經差嘅時候做live, 唔降低個質數可能分分鐘出唔到。又或在衝突場面，有三軸穩定器都無鬼用

我估現場人數多？信號本身就差，仲要做高清分分鐘出唔到街。

哈哈

一皮野應該係租啊嘛？
Liveu你地應該係租定買？
我以前做呢d野好貴 而家係咪平左
有無買到receiver(部server機叫receiver 咁簡單既名都唔記得左）

訊號問題的確係咁 所以手機更加唔洗諗
點爭的贏

立場真係要換一換裝

我諗立場已經用緊特別方法上網，現場我連message 都收唔到但佢哋都仲直播到

network大問題d，睇兩下就斷

拎住部大機直播7，8個鐘都幾係野

俾啲時間人地啦
人手本來都唔多
佢地處理梗捐款
仲要應付六八九
遲下1080P架啦
再等一等啦樓主

立場或者有無得開個淨係玩聲音直播既台
如果無左影像都起碼仲有聲音記錄住
頂撚住個雞頭先

拎一日咋?

係咪唔係機的問題，而係網絡嘅問題呢？

推！

上次遊行見到有個記者拎住iphone4直播，唔知係咪立場嚟

啱呀 唔夠可以出聲

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

係訊號問題 做新聞直播 要清要好係好燒錢
係金鐘收得好因為政總立法會有接收點

最細既Live U得幾張卡唔夠搶線 你拎攝影機又要拖線 揹住又重，要搵工程幫係睇路 仲有電呢？

利申：前 前線新聞攝影師 佔中魚革一直在最前線

蘋果 HK01 果啲 都有攝記跟住個記者

立場就自己一個人做哂

佢影相部機都唔係full frame添呀 人地行家個個1dx mark ii

理解唔到點解仲係360p....
我成日睇立場lag到燥 轉台

資源唔同 定位唔同

傳統傳媒 蘋果 有線 Now 等 要應付Daily News 每日有卡士出街
設備 人手 車 一定比網媒充足 有曬架生分工 而且甘多年經驗 連地震都做過係咪？

立場係另一種媒體，做Feature分析 唔洗單單Daily News都要做，唔洗做卡士 所以架生 分工 人手上係唔同

到呢一刻我都為我身邊每一個記者，攝影，工程朋友為傲！

如果夠錢就應該upgrade大台裝備，再請多個camera man, 好多時立場哥哥同姐姐凌晨一個人周圍走實在有安全問題，多個人傍住都好好多。

期待高清立場

大機做直播要揹多部直播機，一黎行動能力減弱。二黎租部直播機，一年都要十幾萬，加埋upgrade啲軟硬件，就好大筆錢。

蘋果好似係射返公司再出街，所以可以做到電視台質量，但果舊嘢好貴，好似要租，買要幾十萬！

要課就出聲啦

Btw:立場妹妹我愛妳

Canon 嗰部新嘅 g50 有冇得諗？冇大機咁重

咪又係用live u轉返公司
其實一多人（大家上網都有困難）
個live u都係無乜用
畫面都係會爛同lag

質量

質素

真係長期起格

咁又係，用sim死症，除非用微波

5g 華為監控不了

唔洗覆email 喇

聲畫同步

最低成本而又輕便
我估買隻有得外駁天線嘅wifi蛋會好啲？
可以起戶外收到bandwidth啲嘅2600mhz信號
例如netgear AirCard 790S

立場哥哥成日話部電話好興

換部索尼新機啦

講個秘密比立場員工知
平時我係一路開住立場聽旁述，一路睇住蘋果/rthk個畫面，100% match

錢 香港人 連登仔大把

*大bandwidth

立場姐姐好似ail
實習妹妹好可愛
btw今年好多靚記者

其實我好想做記者 之前見過其他報館都唔請 可能我cv太差

立場如果前線應該肯捱就得
拎住部iphone 行一日